{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015382",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "방배 STYLE"
    },
    "text": "STYLEは計38室の客室を保有した超豪華新築ホテルバンベで、イス駅、総神大入口駅、クバンポ駅が近くの電車駅としてあります。 韓国語を含む案内支援言語を提供し、客室料金は2名基準で計算されます。 同性と異性の2人以上の入室は許可されず、事前に告知された入室不可の理由によるキャンセルや払い戻しはできません。 ご予約いただいた時間外の追加利用時には料金が加算され、宿泊予約は全額前払い時に可能です。 連泊の際には追加料金が発生し、キャンセル及び払い戻し手数料は予約サイトの内規に従います。 ホテルは客室にネットフリックスとオールインワンPCが設置されており、テレビ連動も可能です。 未成年者の出入りは厳しく禁止され、部屋の割り当てはランダムに行われます。 ペットの同伴入室は許可されておらず、フロントに保管されていない遺失物に対する責任はホテルでは負いません。 マイレージは現地決済時に貯めることができ、駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、追加駐車はできません。 この宿は清潔で親切なスタッフで高い満足度を得ていますが、客室のコンディションが良く駐車も便利なメリットがあります。 換気と防音が少し難しい地下客室と外部の音が聞こえるという短所がありますが、全般的に良い施設とリーズナブルな価格でお勧めできる宿です。 リーズナブルな施設であり、女性ガイドとして安全性も高く、新築建物で清潔度に優れています。 ただし、防音が不十分で備品の不足が残念ですが、一部の予約メニューの部屋の大きさが小さく、実用性が不便な場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは計38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を含む案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金の計算方法は何ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で計算されます。"
        },
        {
            "question": "2人以上の異性や同性の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、同性と異性の2人以上の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "入室不可の理由によるキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前に告知された入室不可の理由によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加利用時の料金はいくらですか？",
            "answer": "ご予約いただいた時間外の追加利用時には料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約はいつまでに全額前払いをする必要がありますか？",
            "answer": "宿泊予約は全額前払い時に可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの手数料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻し手数料は予約サイトの内規に従います。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルは客室にネットフリックスとオールインワンPCが設置されており、テレビ連動も可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは遺失物に対して責任を負いますか？",
            "answer": "ホテルではフロントに保管されていない遺失物に対する責任は負いません。"
        },
        {
            "question": "マイレージはいつ貯めることができますか？",
            "answer": "マイレージは現地決済時に貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、追加駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルのメリットは何ですか？",
            "answer": "この宿は清潔で親切なスタッフで高い満足度を得ています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの短所は何ですか？",
            "answer": "換気と防音が少し難しい地下客室と外部の音が聞こえるという短所があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはお勧めですか？",
            "answer": "全般的に良い施設とリーズナブルな価格でお勧めできる宿です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "リーズナブルな施設であり、女性ガイドとして安全性も高く、新築建物で清潔度に優れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの不便な点は何ですか？",
            "answer": "防音が不十分で備品の不足が残念ですが、一部の予約メニューの部屋の大きさが小さく、実用性が不便な場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 700
    }
}